假email?

有冇人同我一樣收到呢個apple email?